9月1 點塞機場或東涌好

如題
大家有無咩攻略?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

13:00其實係到機場排隊定搭車？
成班fd都唔清楚

瘋狂搭車行行企企，但唔入客運大樓
要令到好多車係馬路，空管主任會返唔到工

一百架車來回青馬大橋

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

經常見到北角有人放生魚啊龜啊

其實都可以放生啲雀鳥

但千萬不要在機場附近放生

會好危險！！！